你地信唔信八字算命

我俾左2千蚊
之後無後顧之憂可以隨時在email發問

我都想問

反正99%人都係苦命人，有咩好算。

google 天人玄學
2千中銀過數 之後任send email狂問

咁你問完覺得點

ok la 反正有人email聽下我吠
我自己覺得值 這因人而異

睇完後 藉得比二千蚊嗎?
無得面談 個感覺好似唔實在

我自己唔想面談

我都想搵人算下命
除左依個唔知仲有冇其他介紹?
BTW 樓主覺得依個準唔準?

我自己都唔知算唔算準。。。

你出去出面果d試下

自己準唔準都唔知

咩

心諗 做乜尻

上網免費有得睇啦
人地收完錢未又係公式化copy一篇文比你睇

2000蚊聽人9up

感覺樓主比人呃左。

睇佢講野都好難唔比人呃

準
我睇李丞責

樓主正傻撚 垃撚圾

樓主幾時岀生

95

信 因為我識一個同我同八字既朋友 性格幾似 之前睇過話會發生既野見到係各自身上都應驗左 而大家既阿爺個代都做同一職業

大約幾錢？

都幾難搵，同年同月同日同時辰既人
我都想搵

4800

八字黎講 如果孖生只差十幾分鐘 點計?

聽過係睇埋掌相配合同埋出世先後都唔同

我係家姐

我覺得我妹應該唔信呢D野

本身我對呢D野都冇乜認識

只係上年唔知做乜接觸到呢方面的人

然後從此產生興趣

今年自己返工有錢就拎錢去睇下

某程度上黎講我想有D指引

唔知自己條路應該點行

我之前比左6千蚊去睇加改名 而家直頭自己學埋

之前我都睇過，話我2015年開始行緊劫財運，要行到2018，跟住就行20年大運

劫財有無得化解？

4800包乜？

上年本命年衰到貼地
以前唔迷信 但宜家信信地呢家野

唉唔知呀

我都係啦

一命二運三風水

大運係一個中性詞 唔代表好運 你當係period咁解
劫財唔一定唔好 要睇身強定弱 身弱行劫財會好

十年一個大運

信
不過好睇師傅

識一個朋友，
嗰陣我仲讀緊中三，大約08年啦
佢話我知我爸媽係2011年會離婚
而又真係咁

嗰時佢話我廿歲頭會嫁人
近排再問，佢話係18-19年頭
搞到我好撚期待

俾你問一個鐘

睇邊個，準嗎

呀姨學算命
未知佢批我啲運程準唔準
但係性格就準撚到仆街
其實算命依家嘢幾scientific

我反而好想學 但唔知點入手...

你連自己身強身弱都唔知，化乜姐……
身弱嘅話劫財係好運嚟，代表多個人同你擔財

btw有無研究八字嘅同好嚟上水

其實可以睇書自學，我自己就係咁嘅例子

我個人睇開李居明嘅書，佢有好多本嫁

朋友算完話準推介我
大陸師父黎
讀書運幾時強弱都知道
以前情史同埋拍/分手 時間up中晒

人地話八字算以前好撚準
有巴打話因為有啲廟街師父請鬼仔係隔離話佢知
我聽完呆一呆
勁撚驚我個師父都係
唔知以後既事準唔準呢....

利申：我係掌 面 八字 sd過去比佢睇

廟街睇過，我覺得人夾人，但我自己就ok準。

我都想知自己

可推介嗎
幾錢到？想人生有個方向

你比telegram比我
啲大陸人過好耐年
你試下聯絡佢lor
全部嘢共百五蚊港紙

求推介 lalabear711

+1求推介
miibb

因為風水命理係一門統計學

+2求推介
tg:Lihkgkate

Tg: Bbbbmuh
麻煩巴打

你朋友幫人睇開? 求介紹

無呢個telegram id存在哦

求介紹

求推介！

求介紹
Jakeyu1994

求推介
Tg: lalalaaaaaaaaa
感謝

求推介
Tg: hoiyaan
感謝

求推介
Telegram id: hmsze

Sor 係bbbbmuh

咁平嘅

佢有哂一套算法 但靠既係個師傅點推理
本身我性格比較惡 適合做武職
但師傅見我體型細 而且另一樣性格係多計 鍾意諗野
就建議我做生意 配合埋條命成日財來財去
做生意就好岩
八字有哂唔同五行配合出黎係咩結論 唔算迷信野

求推介

求推介
Tg:abccd5678

禁你開始做生意未，我算果時都岩我做生意比較好，但宜家未有條件

未 未諗到做咩生意 佢叫我2016到2017都唔好轉工 呢兩年都沖 2018先開始好

佢唔幫人睇㗎，佢教人睇相

你地係睇紫微斗數定八字
有冇人兩種都算過

子平八字

油麻地果啲攤算命 知唔知咩價錢？其實想試

會唔會遲下算埋 紫微斗數
之前搵人算過都幾中

睇過相就五百 唔知睇埋八字

我幫襯果兩種方法都有用

我都想 不過有錢先算

求推介 i_2403

好似有啲晏 btw tg:xy113

Thanks

求
Tg ccbennn

巴打求推介 telegram appleon99

有既介紹埋比我,thx
telegram:wongwong123

同求 ac: geniuslee

唔該巴打

可否直接介紹比我

可介紹嗎

自已準唔準都唔知？

不如樓主俾2千蚊我 我聽你鳩up啦

我知個個係邊個大陸師父
前排先搵完佢算多次

你留TG 我答你